(有圖）KFC啲員工手勢真好

究竟毒撚食杯雪糕係咪都要恰

隻手毒撚到要blur

可能佢見你靚仔掛住望你搞到杯雪糕咁

毒到不得了

好撚窮 想好好地食杯雪糕 老天都要懲罰我

我之前都試過...倒左兩杯都倒唔好
第三杯都係倒到歪晒問我不如要左佢算啦

晒曬啲雪糕真係..

想睇隻手

30分鐘都排得落

kfc幾時開始有雪糕買㗎!?
幾錢杯
利申: 坐咗十幾年

我見到個妹妹吱到手都震曬
都唔好意思叫佢吱多杯比我

5蚊 排左30分鐘 唔好制呀

隻手好撚好j呀

好白滑

樓主好可愛

毒撚手都要j 好撚白滑架

我信你係真毒撚

我之前果pat

生到手背都有毛
唔怪得之要blur

竟然淨係影手都FEEL到浸毒撚除

咁高企到
好高難度喎

問題在哪？

一諗到一拎起啲雪糕就滴曬落隻手度

就真係好撚想一嘢車落整呢杯嘢個條友塊面上

當呢到facebook?

食個雪糕排半個鐘都制 肯撚定係個死毒撚

藝術感你識咩

上次比個麥記員工伏我
杯新地左面有雪糕 右面空既
設計到 一快小小放落台即反

好多毛毛

明明就好多雪糕
好過員工幫公司慳錢果D啦

仲咁有意境放係到影

屌你老母真係駁唔到

特地去試
無事

可能係樓主樣既問題

你係靚仔嘛

垃圾

隻手都無咁毒

笑到

諗起呢個

樓主姓莊？

你唔叫佢比個杯你

唔好篤爆我啦

你諗下佢地做到我買杯雪糕都要30分鐘 費時阻住後面

KFC個牛奶雪糕好食過M記D新地

kfc啲雪糕好食咩?
有啲乜野值得你排半個鐘?
得閒得濟另計

想問下老麥雪糕好食啲定係KFC?

離曬罩

仲洗問 KFC好味好多啦